痴撚線,原來\侵侵2010年已經睇穿中國,勁過晒香港所有時事評論員

痴撚線, 2010年高登仔個個睇完奧運仲停留係愛國唱紅歌既時候
侵侵已經睇撚穿中國背後既所作所為,係全世界大玩金錢滲透同侵略, 一邊用美國電腦手機等高科技產品反美國

覺得侵侵一條友既政治觸覺同敏銳度仲勁撚過美國光明會上上下下所有垃圾

連走在最前既神駒
2013年都仲聽緊我愛你中國
證明我冇屈高登仔架

本身就係想郁你核心問題，唔係貿易戰咁簡單
只係借貿易迫你變啫，香港仲有好多盲毛成日話只係貿易：遲早傾掂數，實冇事嘅，為錢啫，點會同荷包作對，佢自己都傷。
呢啲說話已經聽唔少，我公司就有個

佢自己國家一定會有影響架，成個國家咁撚大;
點解人地咁都要搞大龍鳳？因為唔搞掂呢壇野佢仲撚大鑊囉

難為成班傻仔仲話佢癲
所以話廢柴永遠唔明有能力既人想緊乜做緊乜

侵侵

表面係癲,
但佢D大數係計得啱...

今屆咁啱選中呢隻奇兵, 美國人真係精明

言行一致真男人

貿易戰不嬲當笑話
本人覺得中國利用香港賣野比中東係最大問題之一，石油。

仲有好多，知唔哂

當年真係班高登仔真係笑撚死

利害了我的國